公投】香港仍然是全世界最好住的地方，福地、有法治 、言論自由

同意，只係Lihkg黃絲計謀，個個想買平樓 所以日日唱衰

不同意

奶波魔calling

又屌房屋台藍絲

lm